蘑菇湯點整先好飲

蘑菇+湯

有攪拌機無難道wo

無限飲

啱
爆一爆啲料再整會香啲

無限蘑菇湯

冬菇 白菌 炒香+水 打爛